有冇人係自修室温唔到書

我 永遠唔會去自修室

其實自修室都好撚嘈

自修室温唔到書 X
你温唔到書 O

屋企可以朝早溫到夜晚
自修室d位太細 頂住晒

Agger
宜家越黎越多人去 嘈既人越多
尤其一男一女 或一男兩女
或者頭幾次黎個啲（我估） 動作大 唉聲嘆氣 周圍望

仲有美孚個啲呀叉定蝻 當自修室係屋企 係到hea 玩手機 聽歌漏聲 又大聲傾計 好心翻屋企啦